有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (297)

唔小心二百九十柒咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post
竟然係我

古里吾島

竟然唔係第一時間推薦ikea

未答我1001嘅問題

冇禾嘅

屯門 我講左好多次

九龍城寨

啊啊啊 依加記得了

咁都叫美好

靜靜

係到！

hi，冇心事

。。。。

，，，，

* * * *

我有睇過呢條評論笑波子嘅片 下面啲留言笑死我了

放假有咩做？

有得笑？返屋企睇

食玩瞓

5點幾準備返屋企食飯未？

咁豐富節目

通常幾點食？

e然高汁=;=

冇嘢買，唔行啦，係咪？

撚知咩 唔通佢又會知我做緊邊間公司

咁夜！唔餓咩？

6點半左右，不過今晚應該夜D

質同量只能取其一
如果得一個人經營

但已經餓

Miss me?

唯有咁

i miss you

Yeah
粒u

屋企冇，你有冇？

好少有人咁好，多謝你。我自己食其他算了

新人留名

新人too

好悶

Why

我選擇死亡

這是爐石

有無人解答下我

解答咩？

今日in完hkuspace
佢send email黎俾conditional offer我
其中一個要求係要Chem/bio 有2
但我無讀Chem同bio
嗰陣無睇清楚就報左
諗住hku nursing都唔洗讀Chem bio
無諗過asso要
咁我係咪拎左個讀唔到既conditional offer

HKCC有得in未
Hkuspace係咁啫
其他學校可能唔洗既
搵左資料未

Hkcc唔洗in睇dse 成績
都唔洗chem bio
Hkuspace咁串既

自己貼mon貼貼唔正 好唔開心

錫返

買左幾錢？
自己貼通常用淘寶平平地

我以前pt要幫我貼mon貼 所以有少少心得
用膠紙痴住mon貼四角 對啱位再用膠紙zip入mon貼同機中間 痴走d塵

我果時都俾hkuspace reject咗

我幫你咪得 做咩自己做

終於得閒了

不要像我

恨自己

我諗我同個女仔 有得發展

榴槤麥旋風售罄 麥當勞招致公關災難

咁快手

睇唔慣 好想貼過

酒吧果個 咩進展

我呢

我諗我被拋棄了

其實我一直等你出現 我地去澳洲註冊

點個話我唔要你

邊個

你講左你同個女仔有咩發展先

你自己講嘅

個發展就係佢一直約我 我之前一直都唔想去 今次想去 係因為去食韓燒

食完韓燒食埋你

仆街 我未食呀

錫翻十個

我淨係會俾你食

威既 一直唔想去
點解唔俾反建議

留番俾人地啦

其實大家動機唔同 其實佢做朋友好好 我想同佢做朋友多 但係佢自己一直想將段關係提升

唔好嬲啦 我個心係你到

已經唔係酒吧識果個？

其實我有講清楚 希望佢唔好再有個種諗法
佢身邊都有好多好人 唔好浪費時間

咁你又話有得發展

酒吧識個個 做左好兄弟

如果係朋友計就得 不過我得羊b你一個

又會唔會咁快去到做好兄弟
你又話自己想再進一步俾佢話唔想咁快既

好複雜 其實上個月其實仲想試下 之後個女仔
靜左好多 唔係好知想點 又突然話自己有中意既男仔
當左我兄弟

本身想同個女仔講清楚 不過佢已經完全投入去人地到

點解唔再試下

瞓矮頸好痛

我成日都係 之後要痴阿婆膠布先叫舒服少少

好簡單 因為我睇得出佢中意個男仔 多過之前中意我個陣 個男仔又有意欲同佢發展 費事阻住人

早晨

所以我都係同你一齊好

既然你想講清楚咪即管講啦 無謂令自己後悔

同埋我迷戀個個係回憶入面既佢 而加得到佢但係冇左種feel 其實冇咩意義 就當佢係路人 其實佢都係時候去搵自己個下一個站

你迷戀同佢一齊既感覺定係佢個人先

其實都係同羊b一齊好

感覺

來來來

係悉尼睇中左 間獨立屋 一齊住洋樓 養番狗

我唯有點首歌俾你啦

你同你女神點？

悶

我都係

Hey bro 今晚食咩好

靜b long time no see

你同炒粉過得幸福嘛

佢又話打邊爐之後唔見左人

你翻黎我身邊

━━━━━┒
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃＼ ／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

你有第二個

不如諗下今晚食咩好

鐘意墨爾本多啲

下星放榜？

今次到我愛羊多啲

羊

你去邊我去邊

記住唔好入CIE

點解

━━━━━┒
┓┏┓┏┓有學霸表示輕鬆廿分，太自卑唔答
┛┗┛┗┛┃＼ ／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

唔緊要我都愛食屎狗多d

中學11個同學入左去 得4個升到大學 聽講個制度好on9 多ge科讀

你咪學霸

唔得

咪就係

金鐘連登仔=學霸

其實去到邊都真係靠自己chur gpa但好似讀hd仲好過asso

其實宜家仲有冇hd

深圳人民醫院有位畀你

咩啊

靜

鋸扒

問你右人去咗邊

qt ching

左右都死曬

又串小妹 畀啲十仆嚟啦

有 我好快同你一齊讀 新婚夫妻相處及未來生活統籌高級文憑

粉呀 粉

唔食嚕

要讀幾耐 幾錢一年

讀一日 實習一世

你係cie ??

講講下想食牛扒

去邊到實習

我身邊

朱千雪唔可以

地址 快

點解要孤立自己

你地址 快

我一早講過一齊

係咪一定要港大？ 可能其他大學有更好選擇

做男人要堅強啲

我已經被拋棄了

朱千雪唔好咁啦 一切都會好起來

係我

sosad

縮胃

只可以默默地幫你加油

雖然好老實hku好難 不過你一定得

IKEA打手X2

居然有朱千雪

Found 就係你

唔歡迎我...

不是...

東大係咩

潛

讀咩科

可愛係天生的啊

我老豆趁我出街掉咗我晌北韓買返嚟嘅宣傳畫(200RMB)同埋本金正日語錄。 好嬲。 同佢拗佢仲要我1個月搬走。 e家可以點

我係cwb

金融呢科好冒險

悶悶

我想同所有學業有困難 而又係讀理工既人 或者英文唔好既本科生或以下講
只要你地唔放棄自己 我都可以嘗試幫你補學術野

補到既野包括
Undergrad或以下既physics
Undergrad或以下既chem
Postgrad或以下既computer science
Year2或以下既maths
Undergrad或以下既applied maths(包括工數

補既意思唔係for B+toA 係for fail to pass

搬

我都有諗過uk讀多個msc a&f
不過對搵工好似作用不大

驚數底定點

文科幫唔到人弓火

個邊有咩食？

手巴

之後應該有好多coding野要請教手巴

手巴真學霸

咩科

一提cwb我就知會發生咩事

有冇諗過 你早一日開始 就識多一日既知識

學霸係拎A個啲 我係補底

依句

轉頭就去check 2nd major個syllabus 睇下要學乜
記得好似係有python

嘩偏心到呢

時間太夜了唔適合

幾時補

諗住的起心肝辭咗份返工頭一個禮拜就已經想走嘅工，賴死係屋企唔搬走

最唔開心係 唔信任我既判斷 覺得可以拖多一日先處理啲野 然後最後fail左

Btw我都將啲野拖左去聽日處理

幾歲

點解我可以咩都唔食

其實下一條街有d cafe西餐廳都唔差

為咗-肥？

你數d野出來看看我食唔食

Hi

我踏出左第一步 但係依然望唔到將來

蓮子羹？

唔食

返到香港未

就嚟26
唔想搬出去自己住，份糧唔多，搬出去會影響自己生活質素

返左好耐了

但快要死了

有冇諗過
1. 留係屋企生活質素都唔好
2. 留係屋企拖低埋屋企生活質素
3. 村屋好平的

可以幫你補數同英文 補底而唔係拔尖

典解牙

作病

早啲瞓

不了

1.唔會，留响屋企生活質素幾好，起碼有名義上的自己房(老豆入房無問過我就掉我啲嘢我先咁火滾，問返佢有冇郁過我啲嘢就認咗掉咗入公家垃圾桶，垃圾桶比清潔工清理過搵唔返，啲嘢唔係咁易搵返，要返去北韓先買到(旅費唔平))(我放响枱面比佢攞其他嘢時睇到，佢唔順眼就掉咗)
2. 留係屋企拖低少少屋企生活質素，屋企唔煮飯，平日各自食禮拜六日先全家一齊食。 老豆老母生活質素唔會因我搬走就有太大改變，除咗禮拜六日食飯埋單少一個人錢同埋一個月俾少啲水電煤
3. 以前公司有個舊同事住大棠村屋打聽過下居住情況，e家住市區唔係好想搬入新界住

P.S. 平日感情麻麻大家都冇乜嘢講(未到當對方空氣個種程度)
P.S.2. 我對於去過北韓好自豪，但係老豆好憎北韓等共產國家

我對於去過北韓好自豪

兄弟你去北韓沒有帶點香煙錢給差兵大哥嗎？

其實有啲村屋好方便的
例如粉嶺 五分鐘唔駛行到火車站

唔好咁 佢打呢段野 一睇就知係大少爺 你比粒膠佢入唔到佢口的

佢都冇經濟能力

可以快死

金同志

佢話唔想 即係有能力住劏房捱麵包啦

❤

要搵一搵 不便宜

hi

無人想知我拖左咩

算啦 佢似同我一樣唔鳩捱得的 留返係comfort zone好過

諗佢都住的起心肝賴死唔走

新人第三十六次留名

點解咁熱

上弟的第二個獨生子

標晒油了

我無
聽導遊講大陸煙平過中南海佢哋都唔會要。
有個團友響板門店想送1條畀個軍佬導賞員唔肯收(唔少北韓紀錄片板門店都出現過個個軍佬)
回程搭火車比新義州個海關充公咗三角朱古力

好鬼後悔無大量入大同江啤酒同埋apple cider返黎

P.S. 通常個導遊都會搞掂晒送禮果part
P.S.2. 我唔食煙

希望出多啲然後會變瘦

唔批

冇追post 拖妹妹隻手仔

羊腩煲

拖左地

原本諗住今日晏晝買材料整散水餅同買farewell gift
拖到聽日了

出緊

大大個腩等緊你

散水餅都整咁有心

唔批個希望

多才多藝

厭棄

點解會有人吃羊

勉強可以住劏房捱麵包，慳住個個月應該啱啱緊
其實有得揀都係想留返響屋企儲多幾個錢。

場波好悶 高Q大棍

無睇 r緊frd睇2點場

太酥了

me

個問題係, 同屋企人嘅關係, 好多人都係, 我都係 以前...

去frd子度睇炸

你又唔出

Sterling最廢

好獨食, 冇諗過交

頭先睇時唔明拖左咩
諗諗下都應該係散水餅掛

好奇想知決定送咩

乜戲？

有乜問題？

想看antman 同 truth or dare

羊可愛

hi 啲人呢？

自己飲緊酒 飲到好暈又頭痛-,- 係咪正常

廢 飲好多？

唔多 第一次飲 本身病緊又唔夠訓

唔好飲酒，瞓啦
btw飲緊

我係街 訓街?-,-

係，公園休息下

危險到４到5...到94

???

女神

me 9hea ing

琴日飲完番到屋企係廁所訓著左

到底點唔識先做到咁

coming

我晏啲都應該會-,-

又比英狗晉級 屌

好叻架啦 追到車番屋企 係地鐵頂住無訓著 不過最後差2個站到個時訓著左 到尾站比人拍醒同我講要落車啦

小心d 係邊到飲

人地又唔見你

咪撚飲到湯啦

一路行一路飲

He黎架咩

咁都唔係好夜姐

好清醒

唔好啦

好渣

屌 盪失埋路

回家啦

Yes清醒到比人拍醒

唔開心

訓著左炸

你去搭的士送

坐M記啦

同我傾計

有無右蒸？

上次送左粉同毛

有

宿醉好辛苦

500的士＄

掛住佢

食定綿花糖打底

去緊 仲要之間係嗰間做過

打字好暈

佢唔值得你掛住佢了

m記執屍

How

有用

Yup

要燒過先食

唔好飲啦得一個人係街 好危險

五百雙飛 值

將軍澳近坑囗？

可能佢男朋友都唔知佢湯啫

靜靜竟然呢個鐘數上水

返屋企啦

睇禮質

飲完了 但想嘔

想食燒菠蘿

屌 唔去了

佢媾完仔咪上嚟撚下狗

嘔

唉 飲咁多傷身啊

琴晚睇咗 ant

派冰涼

有咩咁出奇

屌 坐M啦 認真

近我喎

What is safety toilet

去la,嗰頭人又少，街燈又少

估咩柒野呀屌

...那有仔 那有撚狗

燒比你食

屌 今朝行行下都已經成身冷汗 好辛苦

屌 一個二個嚇佢 陣間佢唔坐M你地負責呀

無冰比我派

正

其實你男定女

返屋企最好

買完野食返屋企 驚又坐白車

...咁傷心 傾左都一排仲未知我男定女

佢唔肯返 唔好提啲入唔到口既野 next

咁你仲飲 快啲沖涼訓

你地仆街了 唔上水代表我死左

仔黎架，巧麻甩架

好彩！

聽說你同人講我係男

其實唔想見到，一見到我就心軟

我屋企有兩個菠蘿

好純架

俾人估到邊間 唔去了

圖

....點解呢

答我啦

乖 買雞翼 麥樂雞

只係會搵下sp者，巧純

你心軟 你唔肯一齊番 定點

女阿

屌 坐左係街邊

起身啦

出去接佢吧

你估我係你咩 邊搵到sp

屌 又話買m記回家吃

食唔哂啦

@好掛住男朋友 點睇

佢地話你係仔

咁你做咩問邊度搵

夜了 訓左係床

衰人 你終於秒回我啦

你知唔知你唔覆我 我好小氣唔gur到依家

買唔到餃子所以放棄了

行唔郁 好辛苦

咁買麥樂雞

...邊個佢地

唔關我事我無出聲

你咁想食俾你咬一啖啦

.....拿 小心講野 我幾時有問邊到搵sp

行唔到了

咁坐m記啦

Sorry ，我眼盲

飛的回家啦。擔心你

俾人知我去緊邊間 唔去！

係咪無傾太耐認錯人啦

行緊返去呀

🥟🥟🥟🥟🥟

矛，可能太掛住炒粉

手機就無電 唔玩了
玩唔起

心淡

鬼得閒入去揾你咩 嗰度危險到痴線

一路行 一路上黎吹水

番到屋企上黎報個平安

點解危險

舊iOS睇唔到新emoji

吹緊呀 街度好多mk

好

大家同星座覺得有connection 者，你個avengers 搞成點？

咁撚少街燈

無帶線呀

應承

上到地鐵唔好訓着

聽講附近有啲吸毒mk 上次有人俾佢地打劫

做咩唔update

Yes

懶

安全既話邊個咁得閒黎搵你

小心啲

差啲俾車撞死-,-

同咩星座有connection

未見阿 7月中尾先見. 有無咩tips

好耐無見佢

佢行番去

行行下去左佢樓下

睇車啦上連登

專心自己安全 唔好掛住睇電話

幫你update

屌 企唔穩

飲醉

清醒就咪玩依d啦

掛住聽歌

不如交換電話

屌我又鳩行咗好遠，食宵夜一陣俾圖

危險駕駛十年後又一條好漢

住好近？
行返自己屋企啦

唔抵玩

Ok

唔放就會

...不了

係circle k 買咩食好

好肚餓

首先買檸茶或者類似既糖份先

食熱野 叮叮

白羊囉

真心暈 蹲左係地下

魚翅餃

糖份先 快

成日掛住食我

口中一點甜

糖份作用
1. 降低消化道滲透壓 減慢吸收
2. 提供醣類比身體作為代謝原料

建議有水份既野 補充水份降低血液酒精濃度

長知識了
所以肚㢌要飲寶礦力？

食

肚痾要睇醫生

係補充水份防脱水

你咁chur

我唔好食架

點解咁講

睇醫生 不了

長知識了

餃子太cheap

灌湯魚翅餃

貴野 食唔起

整

買左野飲野食未

教我

要用澄麵加糯米粉搓皮

Buying

你煮野食好勁

乖

好辛苦呀屌 我飲左一罐咋 on9

失敗比成功多

我jolley shandy刀醉cat

你聽日好似整甜品

又話沖涼

食雪條

半杯半杯上心頭
一喝一吐加重內疚
太多太多記憶仍深厚

高汁youtube8

勁

返緊

我到而加都未食飯

車仔麵

沖涼先 晏啲再上黎

到家了？

正呀

好波

加左呀

到了

放心了

$32 幾貴

多謝你地

唔算貴啦
我lunch 食車仔麵要40

咁貴食屎

我都放心偷睇大家沖涼啦

咁夜 小販黎

都係
間野勁貴 仲要已經係下午茶

有次同fd去long j
有個女仔飲左半樽ice就醉
有個男仔飲半樽Apple cider就醉

然後個女仔係床上玩騎乘壓住個男仔 係咁打佢
我係旁邊笑到pk

多謝你

譚仔

想去尚德吃宵夜

你係大雄？

仲要得3個送 送 熱飲

有冇咁渣 ice同apple cider都可以醉到

佢地飲水係咪都會醉

佳肉

唉 想拍拖又唔想拍拖咁 有冇人明

頭先係佐敦跑到九龍城 好攰

同ex分手後無去過
以前一個星期入去買2次比佢食

Y run

咁少都醉

之後果日竟然唔知自己做過d嘩既野

真係聽到酒字都醉醉地

3個人一張床嘛

因為出汗好正

同ex散左 1年半 unfollow 左佢ig 呢一刻突然好想去睇下佢個ig 但一諗到會睇到佢同佢現任d合照 我知道我睇完後一定會sad

琴日同呀爸後母吵大獲 無地方去唔想返屋企 依家坐咗係海旁到 真係好灰

佢住邊

有13%電 開針

翠林

小圈子post?

好耐無跑步了

唔知 我都係岩岩先入黎

計計下15km了

距離尚德幾遠

自己一個

咁夜都咁熱鬧

我都係13%

有無跑左兩個鐘

幾個字巴士

無人答我

有呀 多5分鐘到

Why lucky

好驚

夜先熱鬧

跑10k我應該會死

Hi 靜b

唔係呀

想見你 佢地係咁話你係仔

我隻腳抽抽地

日頭D人去曬邊

見下咪知

有冇掛住我？

難啲

去左訓教

番工出街掛

其實我係女仔

你呢

淆 上次得我一個絲 俾人杯

佢地都杯我

羊90 你得10%

你0%

有地方去唔叫

你而加100

唔關我事 我無去

下次你要叫我

好似我先係自己一個

仲好講 放我飛機

犯賤既人類 不了

通常返工我都會玩下

不過今日放假

我咪走左

為何愛上你是犯賤

反而番工係玩下 咁今日做左咩

你犯賤 唔關愛上我事

不 我都係入唔到佢地

夜晚去左食飯睇戲
你呢？

唔捨得放開你

只求望一望 讓愛火永遠的高燒

後入

佢地小圈子

一直諗緊 著恤衫頭2粒鈕扣唔扣

我都覺

睇左咩 人地話個個true or dare個個好好睇

我今日無做咩阿 出街食左個飯就番左屋企睇旅行d野 想去旅行

那管生命是無奈

No

去日本 去日本

你放開左啦明明

日本打風

我怕底衫俾人睇到

青春情你歸來 再伴我一會

睇到既話緊係扣...

裏面全部真空咪得囉

我幫你擋

睇左蟻俠，想去邊旅行？

量子領域

乳貼幫到你

幾有趣

比人屌了（現實中）

公司週年有event 今日見到班同事 講哂踢死兔咁樣
不如淺藍色恤衫 黑色呔 呢個搭配點？

你都有睇？

驚唔岩傾姐 呢排世界盃先上多左連登

入咗幾多？

我琴日睇左 幾多笑位

yes

仔

入曬

我都係琴日睇 結局好sad

all in

咁呔 有咩意見 班大粒好搶眼 我想唔起眼

其實都幾sad

都好笑，小朋友都睇得好開心

個feel好似

飯後笑下幾開心 不過睇唔到同復仇者有咩關係

最sad係真實同虛假傻傻分不清楚 ( 太火星的科學 什麼費米子 玻色子 膠子 量子 普通的腦袋根本就完全明不了 已離題

最後女主角消失左

無限聖石 量子世界可以超越 ( 可能關弦理論事

冚家散曬

小黃瓜

其實好複雜 佢地講個啲大學上多好多層 係外國個陣上過一兩堂入門就冇上 不如扮戲多數用黎拋書包

有冇人要科普

唔該哂你 仲有圖
萬世吹奏你

可以講下喎 睇下仲有冇記憶

當自己睇緊f檔案算數 ( 庸才一個

首先recall返Analytical mechanics

第一次聽人咁叫

睇就好難 因為未到屋企
不過睇左你個意見 如果我白色恤衫 其他黑色
條呔係淺藍間條個效果會唔會好好多？

好到想同你 party with TL

歡呼躍起 像紅日發放金箭

因為特登上yourube睇 我笑到仆街了

輕輕叫聲 共抬望眼看高空

定係我去買呢款 好似幾好睇

擁著你 當初溫馨再湧現

即刻浮現依條友

佢好型

輕輕說聲 漫長路快要走過

可惜都係要被 滅霸 打殘

咳死了

頭重死了

又一晚上大家好

愛 同鐘意留戀係兩碼子事 佢又識唔識分？

星期六真是無咩人

入我地？想入咩呀ching

drunk?

都話你係受

睇完trailer想睇truth or dare
但一支公好驚睇恐怖片

無聊到走去睇返同果個女仔 & 同ex嘅對話
見住ex online

我睇咗
你有冇睇過split / get out?

點解彼此相愛但要分開？

點解口竹

split有睇過
咁套野多唔多毛啦啦跳出黎嚇人嘅位

??

呀

nahhh

明明大家愛大家但最重要竟然係分開

我都有D想睇

痛唔痛呀

好耐無見了

頭先inch下女女 叫佢請食飯
點知答我 fuck u

作為正人君子 係咪應該say yes狗衝

星期六你班mk出曬去wet冇人推po

劇透

點解要分開

唔耐啦

慢熱 無勇氣

睇完話我知正唔正啦

幾個星期了

係 嚇死人
有下集

屌 我覺得我睇到會鳩叫

want 4

幾正

想下ONLY

有冇試過挑逗下佢
覆完佢就no reply?

聽日就go

yy

睇完話我知正唔正

不用啦

早啲到終點 做真贏家

雨 不停落下來

點挑喎 中學都冇乜交集 大學見到都係say句hi就冇
佢覆左我一句 我再覆返佢就完左 睇都冇睇...

仲同人打埋車輪，拖埋手tim

2:15

薯片你睇幾多號？

18

想點

禾20
唔好劇透me

好奇only

車 facebook大把啦

強

你自己曾經做過啲嘢激嬲咗佢
係積犯
有可能踩咗佢界線冇得返轉頭

愛係唔會輕易放棄 唔會愛你既優點唔愛既缺點 就想唔要你
唔係有feel就要 無feel就bye bye
愛係包容對方做錯既地方 當然唔可以太嚴重 例如道德誠信

相反 鐘意就係唔想負責地愛 唔完全地愛對方
留戀 就係佢講既愛唔一定要一齊 放係回憶度 掛住先搵下又或者懷緬下咁

只係抽左d有關你個case既範圍講 你諗下點覆佢 希望你地都搞清楚咩係理想關係 咁先有機會行到落去

對一個太好係唔會珍惜你架

好多人都咁講

睇咩人啦唔可以一概而論
睇一個人成熟未 定性未 同價值觀
鐘意人比人 就比死人 所以有人會派帽 想選擇更好 想要新鮮

嗯嗯

我都唔知
希望佢係愛唔係留戀 唔想到最後同佢變左陌生人
好想我既將入面有佢
好想可以一齊履行以前講過既承諾

但佢話佢包容到好攰 好似愛緊一個唔愛自己既人咁
其實愛係咪真係會有盡頭？
失望到一個位就會想放棄？

一返到屋企 就有負能量

如果你有睇過split 呢套會係垃圾
我成套野係睇到勁悶

你要話佢知你之前太自我中心 無顧及佢感覺先
你要話你既自私長期之下做成佢灰心
你要俾commitment佢 承諾佢你會改你會學習愛

愛係會有盡頭 係你就係你既 唔係你既就唔係你既
但你可以選擇盡力挽救 衰左都唔會後悔
真愛 就係大家遇到難題堅持到最尾無放棄

好撚痛
我走去login返ex ig睇返d post
然後無意中發現咗d 可能唔應該發現嘅野
唔知到...佢放低咗未呢?

弱

可能你要接受 其實佢由開頭慢慢落去 開好變得唔係好愛你咋
施主 如果佢最後都堅拒你既挽回 你應該要睇開d

好啦 咁我沖涼先 又有雨水味又有汗味

唉 我好撚垃圾

Too long don’t read

too short

Life

可以食華嫂冰室

唔係呀，只係你地兩個都打一大段文字無心機追

Come on hit me

係錯既時候遇到剛既人，世界多麼可笑